係expedia買左機票酒店既入一入

我2月4去泰國曼谷
但感覺會同啲武漢廢人同機
當地又無禁佢地入境
但又拎哂假

有無巴絲都就黎出發？
諗緊去唔去？

曼谷但分開訂

我都係，打電話又打唔到

照上啦
無事既

印仔
真係出發預左全程口罩 但唔知酒店啲通風會唔會傳到毒

武肺天氣愈熱愈弱
你到咗曼谷反而無事
最危係飛機到啫
最多全程不飲不食

果邊人口密又多支拿狗
冇飛雞餐食

無計
硬食

全程口罩再消毒座位 唔好周圍掂就應該安全
如果搭廉航過去我諗更安全

2月中去好撚驚 已經有人傳人個案

廉航

Expedia買左布吉
酒店退到
Hkexpress只係退到稅
買左蘇雷細保險
唔知貼唔貼到

買咗3月中去都唔知取唔取消好， 好撚煩

去osaka

做足保護上機 無有好怕喎

盡量唔好去按摩 就算去都堅持全程帶罩

仲去既同D人仲返上支那有乜分別

我都係2月中去 好驚

2月中去台灣

想問下巴打點退？打俾佢？

之後 改左去第二到
廢事搵命搏

打咗兩日客服電話都無人聽 想取消套票 可以點做

x2 聽左成日音樂

2月29號飛
最驚係d錢跌左落海咋

我用英文台都無人聽

10號出發 都唔知去唔去好

去泰國易中到仆街
幾個韓國人喺曼谷行街中咗帶返去自己國家
你班撚樣同我醒醒定定

我都係 想問點取消

Have a wonderful trip

有無人買咗套票又成功退到款?

扣左機票手續費1k

你買咗幾錢
再諗下你條命值幾錢
飛機唔會消毒，你自己諗

2月9出發東京
酒店已退 全額
機票諗緊加錢改定退

直接上佢官網cut 酒店可以
機票佢會叫你打去航空公司

expedia邊個位可以cut酒店?

你入返我的預訂個啲睇下

戴埋套

2個月前買咗無得改嘅台灣酒店
係咪就無得退款
send左email等覆

你係打電話去expedia度cancel?

係EXPERIA買在復活節台灣機票
華航依家CUT機到3月尾
咁等華航CUT退錢定去EXPERIA改機票好?

齋買機票取消edpedia會收幾多錢？

有無得退都係問題

有無人打到去expedia ？我打左成日都打唔到

Same 等左三個幾鐘 放棄左

```

我都係搭國泰
但係我直情係call failed

我都係淨收到酒店refund email未收到機票email
利申：扣左一千